
                      Para aquellos que detestan Batman v Superman: Dawn of Justice de Zack Snyder, y son legión, Justice League será solo el seguimiento correctivo que están buscando. Por supuesto, BvS recibió una mala reputación por mantenerse fiel a los instintos oscuros del universo DC Comics del que surgió. Es solo que el director Snyder carecía de la credibilidad artística que Christopher Nolan trajo a su trilogía de Dark Knight, por decirlo suavemente. En lugar de la penumbra freudiana y la perdición del Caped Crusader (Ben Affleck) y el Hombre de Acero (Henry Cavill) que se odian mutuamente, esta unión de los grandes bateadores de DC toma tantas píldoras felices que casi las sobredosifica. Nadie canta "el sol saldrá mañana" en esta película. Pero la actitud es tan brillante y optimista que podría confundirla con un paseo divertido en el Marvel Express.
        
            